有冇巴絲身體好強壯

比如

13度以下出街可著凍袖

20度以下沖凍水涼

身體唔怕凍

比大風吹反而愈吹愈爽，愈吹愈暖

一年都冇一次感冒

面式紅潤 好有中氣

連登啲毒撚身體點會強壯

渣ga
零下273度我先覺得有少少涼

你-273度唔著衫出街都冇用
啲人都睇唔到你

有冇相

咁岩嘅，我條件同你差唔多
係面色 屌閪之後會差少少咁

其實唔怕凍都唔一定強壯

點做到
天生異稟?

唔驚凍=身體強壯

我幾涷都著短袖，但跑二百米冇氣，叫唔叫短袖

三年冇病過